自己老婆去鴨店!

昨日她說一班人她說有女三男）去飲酒，早六七點回，後有男人sen條信“我係peter,加我wecat,xxxxxx :她係wchat,我追問，她口快快說了那鴨頭經理，再追問下，她說那三個鴨問她做過，她說抱親親佢說好正常，但我的接到，我真知道冇發生其他野，好以原諒嗎？!到現我都過到自關啊。她跟他人又s, 又縷啊。我覺得佢只會選擇說給我聽，有什麼問題發生帶老婆去鴨店其兩人第已離婚，往石硤美苼159，再租比人。二假婚香港。不離婚是為孩子。

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月8日香港人權與民主法案集會

同日銀髮族邀請林鄭公開論壇林鄭：「不回覆。」

淫閪迫我揸波
淫閪迫我食偉哥

屌你 得閒到咁

點呀

有時你係老公, 有時你係老婆
自己J自己?

借AC